/*
 Localizable.strings
 MobileRTCSample
 
 Created by Xiaojian Hu on 8/6/14.
 Copyright (c) 2014 Zoom Video Communications, Inc. All rights reserved.
 */

"Hello MobileRTC" = "妳好，MobileRTC";

"Settings" = "設置";

"Auto Connect Internet Audio" = "自動連接語音";

"Auto Connect Internet Audio Setting" = "加入會議時自動連接設備語音";

"Always Mute My Microphone" = "麥克風自動靜音";

"Always mute my microphone when joining others' meeting" = "當使用互聯網音頻加入會議時，我的麥克風自動靜音";

"Always Mute My Video" = "不自動打開攝像頭";

"Always mute my video when joining others' meeting" = "當加入會議時不要自動打開我的攝像頭";

"Disable Driving Mode" = "禁用駕駛模式";

"Disable Gallery View" = "禁用畫廊模式";

"Driving Mode Setting" = "駕駛模式下，揚聲器開啟，視頻關閉，麥克風靜音";

"Invite Participant" = "邀請與會人";

"Disable Call in" = "禁用電話呼入";

"Disable Call Out" = "禁用電話呼出";

"Disable Minimize Meeting" = "禁用最小化會議";

"Face Beauty Enable" = "美顏";

"Please join meeting with ID: %@" = "請通過會議ID: %@ 加入會議";

"Meeting URL: %@" = "會議鏈接: %@";

"Hide Meeting Title" = "隱藏會議ID";

"Hide Meeting Leave" = "隱藏會議離開功能";

"Hide Meeting Audio" = "隱藏會議音頻功能";

"Hide Meeting Video" = "隱藏會議視頻功能";

"Hide Meeting Invite" = "隱藏會議邀請功能";

"Hide Meeting Chat" = "隱藏會議聊天功能";

"Hide Meeting Participant" = "隱藏會議參會人功能";

"Hide Meeting Share" = "隱藏會議共享功能";

"Hide Meeting TopBar" = "隱藏會議頂欄";

"Hide Meeting BottomBar" = "隱藏會議底欄";

"Enable Kubi Device" = "啟用Kubi設備";

"Change Thumbnail In Sharing" = "變更觀看共享中的小視頻布局";

"Host Hide Leave Meeting" = "隱藏主持人離會菜單";

"Hide Hint in Meeting" = "隱藏狀態欄提醒";

"Hide Waiting HUD" = "隱藏等待HUD";

"Hide Meeting More" = "隱藏更多菜單";

"Hide Meeting Password" = "隱藏會議密碼";

"Show My Elapse Time" = "顯示我在會議裏的連接時間";

"SDK authentication failed, error code: %zd" = "SDK授權失敗，錯誤碼: %zd";

"OK" = "確定";

"Retry" = "重試";

"Cancel" = "取消";

"Pause/Resume" = "暫停/重啟";

"Meet Now" = "召開會議";

"Join a Meeting" = "加入會議";

"Please input the meeting number" = "請輸入您的會議號";

"Start a Meeting" = "視頻會議";

"Start or join a video meeting on the go" = "方便快捷的召開或加入視頻會議";

"Share Your Content" = "屏幕共享";

"They see what you see" = "身臨其境的逼真體驗";

"Message Your Team" = "團隊信息分享";

"Send texts, voice messages, files and images" = "分享文字，語音消息，文件和圖片";

"Get Zooming!" = "開啟會議的精彩之旅";

"Work anywhere, with anyone, on any device" = "無論何時何地，協作無處不在";

"Select Language" = "選擇語言";

"Waiting..." = "Sample 等待中...";

"Leave" = "退出";

"Leave Meeting" = "退出會議";

"Select Meeting Type" = "請選擇會議類型";

"App Share Meeting" = "App Share會議";

"Zoom Meeting" = "Zoom會議";

//For Strings included with Zoom
"Zoom" = "MobileRTC";

"Please join Zoom meeting in progress" = "請加入進行中的MobileRTC會議";

"Photos Privacy Settings" = "請在設備的“設置”-“隱私”-“照片”中允許MobileRTC訪問您的照片";

"Photos Location Services" = "請在設備的“設置”-“隱私”-“定位服務”中允許MobileRTC訪問您的定位服務";

"Dial Telephone Alert Message" = "您想要自動撥號加入會議嗎？\n\n於撥號進入會議後, 請返回MobileRTCSample畫面";

"Zoom cannot verify this server identity. Would you like to continue anyway?" = "MobileRTC無法驗證此伺服器身份，請問您是否還是要繼續？";

"Zoom cannot verify this server identity. Please try again later." = "MobileRTC無法驗證此伺服器身份，請稍後重試";

"Mic Privacy Settings" = "請在設備的“設置”-“隱私”-“麥克風”中允許MobileRTC訪問您的麥克風";

"Camera Privacy Settings" = "請在設備的“設置”-“隱私”-“相機”中允許MobileRTC訪問您的相機";

"Contacts Privacy Settings" = "請在設備的“設置”-“隱私”-“通訊錄”中允許MobileRTC訪問您的通訊錄";

"Failed to connect to Zoom video conferencing server" = "無法連接會議服務器，更多信息請訪問：https://support.zoom.us/hc/en-us/articles/201362683";

"Attendee Free Meeting Reminder" = "您的免費會議將於10分鐘後結束, 感謝您選擇使用MobileRTC！";

"User unsupport annotation join tip" = "因為註記功能被禁止，所以您的與會者需要更新到最新的版本才能共享他們的螢幕";

"Zoom will display closed captioning on main video when available" = "當字幕可用時他會被顯示在主視訊上";

"Sign in with the specified account to join webinar" = "您需要登入指定的MobileRTC帳號才能加入此網路研討會，請聯絡會議主持人獲得更多詳細資訊";

"Search for Zoom Rooms" = "搜索會議室";

"No Zoom Rooms" = "無會議室";

"Select Zoom Rooms" = "選擇會議室";

"Invite Zoom Rooms" = "邀請會議室";

"Meeting Settings" = "會議設置";

"Schedule Meeting" = "預約會議";

"Custom Meeting" = "自定义会议";

"Enable Waiting Room" = "啟用等候室";

"List in the Public Event List" = "在公共會議清單中列出";
